有無巴打知道依種玩具叫咩？

仲有兩款組件 係長啲既六角柱體 同 類似啞鈴今
係用黎連接兩舊六角柱體
係類似積木咁
可以自己砌同組裝
有無巴知叫咩名？搵左好耐都搵唔到

Asoblock

唔該曬

手動震蛋